每人既味覺細胞係咪都相差好遠?

明明同一樣野, 點解有D人既感覺差咁遠??
如. 榴槤, 莞茜咁
有人好鐘意食, 另一D人就覺得好難頂???
好似食辣咁, 有人天生食得辣而有人食唔到?

唔係叫味蕾咩？

美食細胞？

基因唔同，大腦對氣味嘅perception都唔同

真係因為DNA 問題????

阿虜完左啦, 好唔捨得

我都以為講緊美食細胞

係

一樣

嗅覺影響味覺
你試下食樣你唔鐘意食既野 時候鏈住個鼻食

試下先

流心芝士紫薯

垃圾!